有無手足全心一意撐yaki，反bob叔？？？

bob叔依啲有錢佬就高高在上，就睇唔起我地啲死窮鬼，知唔知有幾多人因為窮所以無能力讀大學，只可以靠自己早啲出嚟努力搵錢，小花就係小花，啲有錢囝淨係識一味叫人讀書先賺到錢，無諗過無錢無資源就讀唔成書，不如早啲做野仲好

yaki就唔同，佢係靠佢自己努力上位，靠佢靚女+講野叻先搵到錢，你可以話佢無讀過書先會叫人唔讀書，但絕對唔能夠忽視佢努力💪🏼

BOB叔正一食屎狗，溫室小花，叫我地啲死窮鬼去讀書，何不食肉糜？？

同意 如果社會無我地呢班讀唔成書既社會基層 佢地邊有M記 邊有KFC 食 收皮啦 讀書人

真係好撚賤，歧視我地非讀書人，有頭髮有邊個想做xx

邊忽靚

驗眼吧，日日都J佢

我撐达哥既，一齐学达哥用简体字吧

女子 口甘 哦 吱恃亻尔

咪玩口廿
係都冇用公子先啦
衰極黎新片都有做功課有條理
就算係請槍都係識搵人
認真mode都叫做識表達意見
個港女身為女人理應大把男人肯幫
但居然”反擊”到成碌撚咁
仲要把死人聲已姐好難聽
冇用起碼搞到child登琴日既城風雨
呢條女得一個post，清一色都係屌佢

冇用公子都係好野黎 佢講野好有pong 我都覺得學歷無用
我中三畢業 我依家喺美國快餐店負責炸薯條 我覺得做得好開心
相比起嗰班搵30k 以上既奴隸 要帶腦返工搵錢 我覺得自己舒服好多囉

係，最緊要開心，睇得佢嘅片都係志同道合，唔讀書有咩問題？

難分真與假

我真心支持yaki同慕容公子

真心支持 每次睇慕容公子
從佢既言談 價值觀之中 我搵到自己
佢講得無錯 書真係唔洗讀 跟佢投資 或者投身倫敦金 就搵10皮野一個月
我依家努力炸薯條 儲本金跟佢玩